泰國準備ban疫區遊客？

//新型冠狀病毒肺炎（武漢肺炎）疫情持續，泰國媒體報道指，泰國衛生部發公告，列11國家及地區為新冠肺炎高危地區，包括香港及澳門。泰國衛生部呼籲國民，在此11地返抵泰國後，應自我隔離14日。

泰國衛生部把日本、德國、南韓、中國、台灣、法國、新加坡、意大利、伊朗、香港及澳門列為新冠肺炎高危地區。

當局呼籲，當國民在此11地返抵泰國後，應自我隔離14日。

泰國副總理巴威德（Prawit Wongsuwon）早前表示，泰國現時未有法律要求任何人需強制隔離。

公共衛生部長Anutin Charnvirakul上周四曾在其Facebook上，張貼一張有其簽署的公告，指若來自以上11地的所有訪客到訪泰國後，都會被要求隔離14天。

不過，該帖子在幾分鐘後遭刪除，公共衛生部亦沒有就此事作任何說明。//

星期日去係咪唔洗去

泰國衛生部呼籲國民，在此11地返抵泰國後，應自我隔離14日。

呢到講國民喎，其他報導又話旅客都要
究竟邊個消息先係真？

我都想求證

蘋果話旅客都要
其實我去5日，又點隔離14日？

資訊好亂

唔同媒體講法都唔同

係去到先隔咩？

但係好似唔係強制隔離⋯⋯

如果去到先公佈, 咁洗唔洗要隔離架??

堅定流？

咪即係叫你唔好去囉 咩時勢呀